其實封左站 圍站就唔影響鐵道運作 禁制令即係冇用啦

係唔係